其實以後香港人係咪可以直接connect外國，完全唔需要理香港政府？

香港人靠自己已經可以connect到美國通過人權法
之後呢樣野可以延伸到其他國家，同埋進一步制裁我地想制裁既政府官員
換句話講，基本上香港人已經可以完全當呢個政府無到？

長遠目標

dream

推

係
香港人好應該無視香港政府，直到有獨立香港政府為止